虐殺案睇到香港係咪應該要恢復死刑

呢的仆街, 就算判佢地終身監禁都抵償唔到,
就算死都便宜左佢地....

死左咪一了百了，坐終身其實慘過死刑，除非有新野虐刑，咁終身虐刑肯定最正。

終身虐刑

到時本土派亂過馬路都死刑

你入到去日日比人玩屎眼定一槍打死你痛苦啲